到底係咩驅使大淡友沈大師打哂淡倉搏反彈?

作為大淡友，成千幾點都食唔到

靚鞭，鞭鞭入肉

唉,, 唱足咁耐啖

到真係淡果時又叫人唔好做住

唔好笑我師父

佢燈自己
個戶口操作同佢所講所諗相反

係愛呀

咩L野愛

師父 又穿底，你又冇淡倉

全倉好倉呀